[緊急]你哋啲資料全部上撚晒支那啦

tldr:切勿使用任何來歷不明嘅免費vpn/proxy

近排發現好多po都係鼓勵大家telegram用proxy或者vpn。但係好多時呢啲vpn 或者proxy 都係來歷不明嘅。

當你用嘅時侯server可以知道你嘅真實ip 同埋截取你嘅所有數據。

亦都有唔少熱心嘅巴打會開自己嘅vpn server俾大家用，但萬一所謂嘅巴打係黑狗或者支那呢？佢哋就可以攞晒你所有資料。

所以拜託大家唔好再用任何唔出名嘅公開vpn 或者proxy

解決方法：最好嘅解決方法：自己開一個自己vpn server自己用，唔好就街派(當然啦唔係個個有呢個能力啦)

其次就係用一啲知名嘅vpn，下面有待各位巴絲幫手整理

push

咩知名vpn?

tor

virtual private network

推阿

隔離po班人仲喺度不停幫手推巴打啲vpn po

如果我係黑狗我真係多謝晒你哋啦

前線頭盔/滅火裝備問卷調查!!!! 俾人扑過頭/滅過火 入黎無痕填一填!!

全防具詳解&購買連結 強烈建議睇 用PC開

唔好以為TOR就安全
Exit Node負責將traffic由onion routing接向IP routing
所以好多政府機關set TOR exit node去mon traffic

唔明 係香港無啦啦用咩VPN

啲人用vpn為咗避免俾isp知道佢做緊啲咩，避免俾人截取數據

用唔用都預左知道哂啦，你估電訊商唔會交料?

就算有malicious exit node，佢都唔知源頭係邊
如果目的地server有做加密（e.g. HTTPS）嘅話，exit node連個內容係乜都唔知

倒不如…

咁點搞

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

Push